工程顧問好唔好做？

想轉行 十仔轉顧問
ot得勁唔勁？

Ot好撚勁

想做電氣顧問 其實係有咩做？

比狗做

顧問係做d咩？

好多野做
出圖做design
執合約文件
夾野 由開job office
夾到判標 落地盤
直到起好

除咗出tender圖，批submission，CVI RFI之外，仲有咩野做？

夾野都係顧問做？我見佢地冇夾過，全部都係我地十仔夾好幾個proposed再比顧問批...

[P牌推唔到] 924放映會 927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

咁你問黎做咩，去做啦

想問下會唔會有其他野姐，例如對則師業主。同埋顧問夾野會夾啲咩

做design又要不停entertain 業主同則師，夾plant rooms 都有排夾， 仲要deal with utility companies

套積日日變
機房咪日日變囉
Design 咪日日改
改完 相關builders work pipe duct riser咪日日變
咁咪左夾右夾
Consultant 夾generic 方向同design

冷門野重有做study
例如點design 流冰場 室內滑水 data centre

幫emsd review COP

Present 比client 知個系統係點

不過大部分時間係畫圖同抄圖